可唔可以唔好再叫人地做啊差/巴基

佢地係南亞裔香港人
係自己人

我屌你老母

我會直接叫佢香港人

呀li

好彩佢走咗，條仆街藍C俾人打完仲俾黑警拉咗。

Fucking racist you dumb ass

同意

香港要做一個國際城市就要接受任何種族只要係有共同價值，就係一個香港人

叫雞巴

食屎啦

何國榮喬寶寶都係香港人

少數族裔都比黃皮膚既更愛香港

本來想屌你
但係見你冇負評
再望真啲, 冇咗#2

垃圾呀差 又咸濕 成日想強姦人咁

同鬼佬一樣只係係稱呼一個

cctvb隻豬簡寧

假難民呢？

包括極少數進化咗嘅蝗

香港人

叉仔幾親切

你咁講同支那都有好人係無分別
個別例子係唔會改變我對班蝻既睇法